= SAT SOLVER

Сборка:

`make`

Запуск:

`./target/release/sat-solver -c ./path_to_dimacs_encoded_cnf`

Помощь:

`./target/release/sat-solver --help`

== Requirements

`cargo 1.60.0 (d1fd9fe 2022-03-01)`

== Особенности реализации

Реализованный парсер умеет парсить только `dimacs` представления вида:

```
c comment
p cnf n m
1 2 0
3 2 -1 0
...
```

с ровно одной строкой комментариев.

Кроме того, парсер никак не контролирует, что число переменных и дизъюнктов, заданных после `p cnf` соответствует тому, что перечислено ниже (по сути парсер не берёт никакой информации из первых двух строк).
